有無鍾意過一個女仔係對佢無性幻想

人靚 有愛心 唔港女 唔造作 體貼
默默鍾意咗佢三年
自問無資格同佢一齊
但真係好鍾意好鍾意佢
嗰種無性嘅愛有無巴打明
Pure love

有 太靚j唔落

正常唔會性幻想中意嗰條女
只會ff同佢一齊 e.g 拍拖，去旅行，結婚

利申:日日ff

冇可能！鐘意一條女肯定幻想晚晚同佢扑野扑到虛脫

身邊個個frd都好似樓下咁講

清可能未遇到嗰種女仔

但佢同緊第個係張床

驗下j
希望你投胎後可以有健全性能力

有
好有型
性格外表都滿分
女神得嚟又唔收兵
黐撚線呢個世界竟然有咁嘅女仔

唔收兵
你咪隻兵囉

樓主一係基一係性無能一係性冷感

屌哩樣真 唔收兵 黐撚線

JM9

對一條女無性幻想姐清

性幻想係咁解架咩

同樓主一樣 有個女仔係好到
唔捨得做女朋友 唔捨得屌佢
剩係想一直默默地保護佢
寧願做兵

所以heidi高ling果啲都唔係女神

心聲啊屌

？？

我覺得不行

Bob叔有條片講女神 應該就係你依個情況

同你好撚似
佢係我心目中真係一個完美嘅存在，一丁點咁多非份之想都無。
自問自己同佢嘅距離呢世都追唔到，覺得可以識到佢已經用曬呢世人嘅運氣了

我明，但我而家會去追， 我忍受唔到再錯過嘅感覺。

以前我都好似樓主咁

宜家就只會ff同啲女扑野

有, 但人地對我無feel
只能夠默默一直做朋友

I have

遇過個女仔 一笑個陣靚到 個陣淨係想見到佢笑

以前一定會
而且越J 越鍾意

最近鍾意左個人妻
唔知點解無咩性幻想

開頭溝女都係咁諗，淨係想保護佢打下茄輪，點知一齊去旅行之後扑到傻撚左

無錯
但係佢只係當我係好朋友
佢對我無feel

巴打

自問配唔上佢

說唔定幾年後我就變成咁

你唔配就第二個去配， 你想咁咩

Same here bro 仲要扮無鍾意佢先keep到做朋友咁耐

人妻

唔想朋友都無得做

你根本唔係想同佢做朋友， 你只係唔想失去佢 ， 可能佢嘅下一個都唔係真係咁配佢， 只不過人哋畀你主動， 咁樣你甘心咩

可能因為佢樣靚人又好但身材走樣
無咩幻想
本身J 開學生妹

雖然同佢冇真正一齊
但佢始終係我初戀

初戀係難忘啲

我好鍾意妳呀！！